%@Titre:Centres étrangers -- 2008
Cet exercice est un questionnaire à choix multiple (QCM).
\\Pour chacune des questions, trois réponses sont proposées, une seule est exacte.
\\Pour chaque question, indiquer son numéro sur la copie et recopier la réponse.
\\Aucune justification n'est demandée.\par
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|X|c|c|c|}
\cline{3-5}
\multicolumn{2}{c|}{}&Réponse A&Réponse B&Réponse C\\
\hline
1)&$\sqrt{32}$ est égale à :&$16\sqrt 2$&$8\sqrt2$&$4\sqrt2$\\
\hline
2)&$\sqrt{9+16}$ est égale à :&7&5&$\sqrt3+\sqrt4$\\
\hline
3)&Pour tout nombre $x$, $x^2-100$ est égale à :&$(x + 10) (x - 10)$&$(x
- 10)^2$&$(x - 50)^2$\\
\hline
4)&L'équation $(x-4)(2x+5)=0$ a pour solutions :&4 et $\dfrac52$&$-4$
et $-\dfrac52$&4 et $-\dfrac52$\\
\hline
5)&Si $x=\sqrt5$ alors l'expression $x^2+3x-1$ vaut
:&$4+3\sqrt5$&$7\sqrt5$&$24+3\sqrt5$\\
\hline
6)&Si le côté d'un carré est multiplié par 3 alors son aire est
multipliée par :&$3\times4$&$3^2$&3\\
\hline
\end{tabularx}